逆流《亂世。說》音樂會

Cityline買咗飛
有無人睇

有

就買有冇play list

應該出新碟？
舊歌其實都玩到爛

Push 仲有兩星期

small pish

有冇人毒自睇

期待毋忘我

好期待
大家今晚撞盡佢

已在現場